HTC真係冇得救，夠膽死用2015年舊貨當新機賣

2015年頭發佈既Snapdragon 652，大部分廠家都用係2016年Q1推出既產品度

唯獨係HTC，斷估係幫高通以清倉價掃晒去用係2018年Q1既新機度 建議零售價仲要係 $3898

LG用舊一年貨已經比人屌到飛起，垃圾HTC舊三年仲想玩食水搵水魚

執柒左佢啦

見到s652 就眼突左

補充返：用三年前舊貨得益既只有HTC自己，就係來貨便，搵笨柒既會係消費者

買中價機既手足睇路

舊貨： 28 nm HPm, LPDDR3 933 MHz, Bluetooth 4.2, USB 2.0
Snapdragon 650, 652 (18 February 2015), Snapdragon 653 (18 October 2016)

新貨： 14nm FinFET, LPDDR4 1333/1866 MHz, Bluetooth 5.0, USB 3.1
Snapdragon 630, 660 (9 May 2017), Snapdragon 630 (17 October 2017)

速度同耗電量

賣3198 喎
u11級竹hdr相機後鏡 6吋窄邊moon 3930大電 防水 雙前鏡 face unlock

全部當無見過？

垃圾公司

一年前終於幫MTK清完貨
半年前先成個部門比Google 清洗完
家陣又準備幫鳩通處理電子垃圾

我代表以上公司感謝HTC既合作

差唔多價位有大把選擇，包括HTC其他機種

HTC機出名 share Wi-Fi會斷

支那機收撚皮啦

未出已經有其他牌子嘅打手出嚟狂踩
證明部機賣3198係有競爭力

坦白講
有冇一部機有六吋18：9、4000電、ultra pixel 3級數相機嘅機？
有嘅可以做下比較

仲有
係賣$3198

htc 其實係靠 專利 ,

加上俾google 收左 ,

應該好難執

中階低階機都無3.5mm頭
d師奶阿叔都唔會買啦

真心，大陸機同htc
我買大陸機算

肯用S660/ S630就真係大電喇，而家用652就

652食電咩？

c9 pro用653 都好長氣wor

好多人見htc出就屌咗先講

除咗652外 都只不過順路清埋古代slcd3

呀仲有可能唔會有更新啫

樓豬唔撚識回啦手

個殼同u11+一樣 慳多一筆

唔一樣 部眼開少個窿㗎

間間都咁做嘅啦
邊有咁多錢再去燒啊？
iphone個殼都用幾代慳錢啦

"三星 C9 Pro 是 2017 第一部在香港發表的手機，採用全金屬機身設計，並且是三星首部備有 6GB RAM 大容量記憶體的智能手機。"

唔否認653係好慳電，但係睇返HTC, 有新少少既653 (18 October 2016) 唔用，走去用倉底貨652，反觀***就有新推新

唔講三叔講L豬，推G6都唔會用820，而係用821啦

台灣佬咁樣做生意擺明係想賺到盡

用緊help this company覆你

過多排去到UU既價位就好有競爭力啦

除左平 仲為左打好關係爭取845
避免成為LG

UU 有USonic耳機送

又補充返如果用新多一代既Snapdragon 630, 636, 660, 用LPDDR4真係可以再用少啲電

Samsung announced that it has developed the first 20 nm-class 8 gibibit (1 GiB) LPDDR4 capable of transmitting data at 3,200 Mbit/s per pin, thus providing 50 percent higher performance than the fastest LPDDR3 and consuming around 40 percent less energy at 1.1 volts.

既然咁出名點解我用咁多年未斷過
就算佢miracast都比***穩定

我從來未斷過

我開wifi會不斷reboot
係咪塊板就死

HTC U Ultra Share 咁耐未斷過

高通係HTC 重要股東之一，點會俾佢摺。

650/652 都唔太食

用緊U Ultra 都好OK , 個Mon 無Xperia X 咁冷色添。

I 狗 睇唔到架

鬼叫高通係股東咩

出630賣3000好過啦

唔好迷信名呢家野

點講都好，用652就真係點都講唔過去啦
開價3198都係咁話

Get錯曬重點，Ram 食得幾多電呀，正正經經打返CPU製程喇。

Htc仲係果條臭西做ceo??

加少少上mate9 相機屌打

支那人收皮啦
mate 9連u ultra都打唔贏啦

你唔識佢？佢出哂名係支為打手嚟

由HTC Desire HD 一直買htc用到呢家，真係再help 唔落手喇

HTC死忠 M7入手>M8用到現在 幾年無咩問題

師兄uu用左幾耐？易晤易破玻離？依如2400有d想入手

少入手機台都入黎屌柒你

依家支那機唔做玩高價低配，行翻中階或正常價錢戰略。已經失去買佢嘅原因

係

同sony xpeeia個鏡頭一樣得啖笑

3198行s630即狗衝
s652 等好似uu咁跌到落2400啦

htc = Help Trash Clearance

條友大股東黎, 點會走

唔使兩個月就跌到3000架喇

HTC連虧五個季度 王雪紅：令人興奮

條友支為打手嚟
呃女人細路就得

隻支為打手成隻過街老鼠咁

奶共htc

630推唔到18:9 FHD+ Mon

跌價重好快.

真FANS 先用.

咁抵執啦

咁既spec開咁既西價真FANS又好傻閪又好都唔會用啦
好心有資源就搞好仲有少少MARKET既高階機旗艦機啦，又玩返機海做乜柒

630咁廢既咩

始終63X同65X/660都要有啲分野嘅

佢呢堆hardware 賣4千我就屌佢啫
而家賣3千頭 過幾星期就2千尾有機入手
即變上車神器

$3898 寧願等se2算了

HTC 太多冗員啦，一啖砂糖一啖屎

咪亂吹啦 450都行到1080p 630點會唔得

Additionally, the Snapdragon 660 Mobile Platform supports displays up to QHD (2K) resolution, whereas the 630 supports FHD/QXGA (1080p).

Improving on the Snapdragon 630 before it, Qualcomm's new Snapdragon 636 processor supports ultra-wide 18:9 FHD+ (2,160x1080) displays, which means high-end screens could soon be on their way to mid-tier smartphones.

1080p同FHD+唔撚同

豐澤用信用卡計埋回贈2990, 買唔買得過， 定買uu

用過uu，粒821食電到痴線

無問題喎，某廠出親都625都係咁啦

出652真係算係咁 俾著上年嘅htc，佢應該係用mtk p20

狗也不屌

UU $2398 完勝啦
點會有旗艦唔用用中階，仲要二手科技CPU

係旗艦u，但食電到仆街，SOT最多三粒鐘多啲

on9
死忠更加唔會中佢伏

利申: 揸住兩部HTC, 死忠

咪拎on9
你當U11/U11+死嫁?

賣1898都算啦
3898

就黎講到部UU一開機就會無晒電咁
你正正常常咁用其實夠囉

821苦主
利申lg g5

不如LG G6 仲好

g5 係820
g6 先係821

兩粒u都係食電

820/821都係要一日兩差嘅u嚟

Btw其實450只係630既降頻版
不過兩部都推到1080P

至少630+4000電 =核電

其實652都係慳電，只係無625/630咁誇張

我由m7>m8>10仔去到宜家用u11都好撚爽,除撚左10仔用s820倒電u之外 ,HTC tune rom功力大家有目共睹
連登仔就繼續對住iPhone打飛機

利申：HTC打手

如果唔打機，上網睇片多
重視影相，呢部有冇大問題
有冇需要比多一千買 U11?